搞個公務員杯葛黑警暴力行動有冇得諗

我諗唔到有咩部門會鐘意黑警
Isolate佢地都唔錯

樓主係低下層工種賤民

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

啲人成日話自己"專業"，會"政治中立" 做好自己既工作
原來政治中立同工作重要過道德良知

啲人成日話自己"專業"，會"政治中立" 做好自己既工作 為左做野會同警犬合作
原來政治中立同工作重要過道德良知

啲低層公務員就可能同你玩。 啲中高層會明白要 "政府中立”，唔會用金8 務員身份同有玩。